聽日出維園交通

各位手足，好多人都想參加遊行，但係無左黨鐵係好濕滯，大家會吾會有交通指示？